[散俾多啲人知］二讀三讀同一日，完咗三讀就過

二讀三讀係同一日

恢復二讀辯論和三讀(若法案獲得二讀通過)，通常會在同一次立法會會議進行。

法案如通過首讀、二讀及三讀程序，便獲制定成為法例。除非法案訂明較後的生效日期，否則有關法例經行政長官簽署並在憲報刊登後便可生效。

程序寫埋同日有三讀

政府真係好陰濕

12號真係最終回合！！！